有冇人好討厭Adf.ly, Bit.ly呢啲URL縮短網站？依家有browser extension可以bypass

Firefox:
Chrome/Chromium:
Source:
Testing page:

5 識=.=

連登自動波expand呢啲link就差唔多

都唔知邊啲撚樣發明出嚟

我意思係發明縮短網址

=.=你老母

本意係好 因為網址越黎越長唔方便分享

因為要賺錢

尤其係以前xanga / fb 啲link
一堆亂碼

要縮就用返goo縮啦

停咗啦上個月

is.gd ok既

唔怪得